{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075485?place[place_type]=GID&place[gid]=1075485&place[latitude]=38.1664360104&place[longitude]=128.5548841286&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더케이 설악산 가족호텔"
    },
    "text": "宿の案内:窓の外に広がる雪岳山の美しい風景とともにリラックスできる場所です。 雪岳山国立公園、日の出公園、大浦港までは車で10分の距離に位置し、外熊峙海水浴場と束草海水浴場までは車で15分の距離に位置しています。 また、チューン·チューンまでは車で20分ほどかかります。 宿の案内によると、チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 もし基準人数を超える場合、または寝具の追加が必要な場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 無料駐車が可能で、退室時にフロントに連絡して退室点検を受ける必要があります。 宿には屋外バーベキュー場があり、先着順でご利用いただけます。 バーベキュー場の隣には家庭菜園があり、有機野菜が提供されます。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 客室情報によると、20坪型の客室が提供されており、調理が可能です。 客室は基準4名まで使用でき、最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所ですか？",
            "answer": "この宿は窓の外に広がる雪岳山の美しい風景とともにリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "雪岳山国立公園、日の出公園、大浦港などが車で10分の距離に位置しています。外熊峙海水浴場と束草海水浴場までは車で15分の距離です。チューン·チューンまでは車で20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数や寝具の追加に関する料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や寝具の追加が必要な場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車が可能です。退室時にフロントに連絡して退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿には屋外バーベキュー場があり、先着順でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の隣にある家庭菜園からは何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場の隣には家庭菜園があり、有機野菜が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "20坪型の客室が提供されており、調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は基準4名まで使用でき、最大4名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 427
    }
}